黃之鋒機場被捕 疑違反保釋條例

又會拉乜春

炒車文

炒車了 係法庭「唔小心搞錯左」

真心唔關佢事

好似法庭話整亂左周庭同黃之鋒既離境時間表

美軍的海豹特種部隊Navy Seal 由沖繩飛來香港不到2小時

扮咩呀 有心搞

【逆權運動】疑法庭「擺烏龍」 黃之鋒機場過關被捕

唔推了

得個標題

擺明係故意咁做

香港眾志秘書長黃之鋒今日準備前往外地參與演講，接近下午2時許於機場過關時被O記探員拘捕，消息指他違反保釋條件。據悉黃之鋒被捕屬誤會，因為法庭「擺烏龍」誤將周庭出發前往外地的日期，錯寫成黃之鋒出發的日期，導致他「違反保釋條件」。早前黃之鋒亦已於本月3日到訪台灣出席研討會及與立法委員會面。